民主黨柴文瀚棄選支部 傳將移民英國

//民主黨(白鴿黨)下月將會舉行兩年一度中委會改選，呢排各地區支部亦密鑼緊鼓搞改選。該黨港島區支部尋日(18日)選出新一屆部委，由現年65歲創黨元老謝志興出任主席。而剛卸任嘅南區區議員柴文瀚無再出任支部任何職位，有傳佢做埋今屆區議會後將交棒，並將移民外地。

柴文瀚自2003年起出任南區區議員，亦擔任咗6年嘅支部主席。今年換屆選舉，柴無角逐支部任何職位，反而提名謝志興接手，有傳係因為柴已經對香港無乜留戀，亦無打算放棄英國國籍，打算做完呢一屆就唔玩，準備移民離港。不過就算咁，佢都可以搵新人頂上，點解搵個創黨元老接棒，唔通白鴿黨內已後繼無人？

柴回覆查詢時話，自己做咗好耐支部主席，係時候換吓人，而未來兩年係選舉年，謝係好有經驗嘅前輩，希望可以幫到支部發展。對於係咪交棒同移民？佢無否認，只係話考慮緊，咩都有可能，不過點都做到今屆任期尾喎。 //

白鴿有bc移民英國
剩返90後00後繼續香港捱

比我都走
垃圾民主黨
做到五六十歲都仲係“少壯派”
淨係可以選下區議員
立法會只有做樁腳永無上位之日

醒水都走啦

而家唔係退民主黨咁簡單

係成個人移民

柴做咁耐都叫做少有名氣啦

睇見白鴿點對許智峯，正常人都心淡唔玩啦

一係學區軒囉

自立門戶

移民有乜問題？
有名氣又點
又咪係區議員幫人抬橋
移民退休唔好

香港從政成本好大，有心做隨時成為許智峯第二，或者直接被港共 DQ。

HEA 做就算唔奶共，就日日被連登仔屌老母

正常人都會移民冇眼睇算

四十歲退休

過去又唔係有好路數

除非好有米

如果唔係手持bc

六十真係退休先走都未遲

我寧願佢退黨hea做服務下社區算

佢hea就做應該連任唔到
D10 華富北
1 黃才立 2,089
2 羅月華 21
3 柴文瀚 2,408*
4 尹杞殷 29

屌 原來係重點被狙擊目標

on9，hea做緊係屌鳩你啦

咁咪吃力不討好囉。係香港從政，有心做實死，hea 做又被屌死。奶共就唔駛死，但驚日後比天收。

所以佢移民我覺得好正常。

賣完港咪走囉柒頭